點解呢年代香港學生妹咁老織

因為波大咗？

因為知道出賣色相可以得到好多利益
所以一般好早熟 識打扮 增值內在前 先增值外在
讀書時期已經可以搵人請食請玩 慳唔少錢
功課有人幫手做/俾你抄 測試考試唔識又有人教

冇錯
出面靚
入面彎鳩哂

好多只係一堆識得自己移動＋
額頭貼住食用期限：28歲前 既肉

利申：上年我見到好多高質既學生妹 好勁好叻
所以大家屌還屌 提防網軍分化陷阱

咁撚閪
用埋呢d招
真人仲係做pr閪格婆

阿叔果個年代的人不認為學生可以屌
雖然自己咸，但唔會屌學生或可能讀男校同窮的源因
我係指而家香港學生妹精神上好老織
以前年代係成熟到。淑。任性。自我。到而加的精神老織，好似老靈魂入左年輕的肉體